修咸頓咪咁串 我地買曬你個教練同禾特包斯都仲得呀！

哈申赫圖有壓迫系統
點都好睇過暴聯現有既穩守突擊啦

買曬教練+禾特包斯唔係冇道理

蘇查out